有無巴打救到我朋友隻腳

話說我朋友打籃球本身成日拗柴， 已經拗柴拗到唔識腫，話說每次做準備起跳或起跑既時候，腳棵個位都會劇痛，之後都是有持續既微痛，唔會腫脹，果兩三日後唔痛，有無人知咩事。
利申 佢無睇醫生，因為唔係成日去做運動
1米78 58kg 男

醫生救到你

寧願上黎問連登都唔去睇醫生

點撚樣救
去睇醫生

你扭得太多足踝韌帶鬆左掛

熱氣呀
搽啲藥油就得架喇

米78 58kg好輕

認真，應該要鋸腳

飲多啲水

呢D去急症CHECK CHECK睇下尿酸有沒過高, 可能係痛風
我都有同樣症狀, CONFIRM係痛風就轉睇中醫啦

慣性拗柴

Past history 講拗柴 仲叫人check尿酸

係囉 明明感冒過一次
就以後病到仆街都好都係感冒架啦
冇d知識既

睇醫生啦仆你個臭街

你知唔知咩係past history? 定你連醫生都有睇過？唔識就比300蚊去樓下西醫問下 問完放個答案上黎及我比返啲錢你

屌你老母垃圾

我既PAST HISTORY 都以為係成日拗柴, 屋企人同我都覺得唔係好正常點解會成日拗, 最尾係睇醫生CHECK過唔係拗柴傷係痛風, 尿酸過高
唔係人地講PASS HISTORY係拗柴就剩係拗柴先係咁, 自己未試過就咪懶叻認唔切成個小學雞咁款

屌你食蘋果啦